{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이해모루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合はペンションまでご連絡ください。 ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の入室をご希望の場合は、ペット同伴可能なペンションのみ可能で、その他の場合は入室を拒否されることもありますし、これによる払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由から許されません。 また、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は厳しく禁じられており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションはギガインターネットとWi-Fiを設置して利用客の便宜を提供しています。 バーベキュー場も部屋ごとに個別デッキが用意されており、電気グリルと炭を利用したバーベキューを楽しむことができます。 冬季にはペンションの外部に屋外バーベキュー場も用意されています。 バーベキューのご利用は追加料金が発生し、炭と電気グリルはレンタルできます。 海水浴場へは徒歩5分の距離に泗川海水浴場があります。 周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦市蓮湿地、鏡浦台、チャムソリ蓄音機、エジソン科学博物館、宣教場、烏竹軒、市立博物館、テラロッサなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合はペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室をご希望の場合は、ペット同伴可能なペンションのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。遅れる場合はペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由から許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は厳しく禁じられています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "ペンションはギガインターネットとWi-Fiを設置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場も部屋ごとに個別デッキが用意されており、電気グリルと炭を利用したバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦市蓮湿地、鏡浦台、チャムソリ蓄音機、エジソン科学博物館、宣教場、烏竹軒、市立博物館、テラロッサなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 459
    }
}